{
  "Monitoring": "監測",
  "Alerting": "阿萊爾廷",
  "Metrics": "衡量指標",
  "Dashboards": "儀表板",
  "Home": "家",
  "Overview": "概述",
  "Projects": "專案",
  "Search": "搜尋",
  "Explore": "探索",
  "Events": "Events",
  "Operators": "運算子",
  "Workloads": "工作量",
  "Pods": "Pods",
  "Deployments": "部署",
  "Deployment Configs": "部署配置",
  "Stateful Sets": "有狀態的集",
  "Secrets": "祕密",
  "Config Maps": "配置對映",
  "WorkloadsSeparator": "WorkloadsSeparator",
  "Cron Jobs": "Cron 工作",
  "Jobs": "工作",
  "Daemon Sets": "常駐程式集",
  "Replica Sets": "抄本集",
  "Replication Controllers": "抄寫控制器",
  "Horizontal Pod Autoscalers": "水平 Pod 自動 scalers",
  "Serverless": "Serverless",
  "Networking": "網路",
  "Services": "服務",
  "Routes": "路線",
  "Ingresses": "因格雷塞斯",
  "Network Policies": "網路原則",
  "Storage": "貯存",
  "Persistent Volumes": "持續磁區",
  "Persistent Volume Claims": "持續磁區要求",
  "Storage Classes": "儲存類別",
  "Volume Snapshots": "磁區 Snapshot",
  "Volume Snapshot Classes": "磁區 Snapshot 類別",
  "Builds": "Builds",
  "Build Configs": "建置配置",
  "Image Streams": "影像串流",
  "Pipelines": "管道",
  "Service Catalog": "服務型錄",
  "Provisioned Services": "供應的服務",
  "Broker Management": "經紀人管理",
  "Compute": "Compute",
  "Nodes": "個節點",
  "Machines": "機器",
  "Machine Sets": "機器集",
  "Machine Autoscalers": "機器自動擴充器",
  "Machine Health Checks": "機器性能檢查",
  "ComputeSeparator": "ComputeSeparator",
  "Machine Configs": "機器配置",
  "Machine Config Pools": "機器配置儲存區",
  "User Management": "使用者管理",
  "Users": "使用者",
  "Groups": "群組",
  "Service Accounts": "服務帳戶",
  "Roles": "角色",
  "Role Bindings": "角色連結",
  "Administration": "管理",
  "Cluster Settings": "叢集設定",
  "Namespaces": "名稱空間",
  "Resource Quotas": "資源配額",
  "Limit Ranges": "限制範圍",
  "Chargeback": "沙爾熱貝克",
  "Custom Resource Definitions": "自訂資源定義"
}